利申：我唔喜歡狗

我今日見到林奠個八婆係電視，我先諗返起我最憎仍然係個八婆
但係呢家槍頭又對極都係班狗，其實可唔可以搞個對狗微笑大遊行，玩死班建制